覺唔覺韓國女組合靚過日本好多

韓國事旦組合都好索 長腿同大波

冇錯

靚就唔洗講，日本妹連可愛都輸埋

WHY NOT BOTH

win-win situation ar